[
    {
        "randomId": 451
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Inyama y'urusaku mu rugo rw'imiseke imbere nyamagana",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Ururimi n'amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Isusa",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Akarago ko mu irebe",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Ibinono by'inka",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Igiheri mu ruhara",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Amabere",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkera y' I Busasamana bayirara ku manywa",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Isoko"
        }
    }
]